蘋果設計 鋁鋁鋁

各位連登仔記得用喇叭並同較到最大聲 聆聽教主jony的話語
ipad pro欣賞更佳

請正評引導更多人士欣賞

邊個負評我